有冇人報咗二級院務主任？

見連登好似冇乜人講，有冇人有報HA II 呢？

報左

有撚排都冇REPLY, 都唔EXPECT 會有

邊間？

聽之前嘅人講個recruitment process 係有啲慢，純粹想開個po 睇下大家有冇咩消息update 下咁解

Fg 報 預咗冇

報咗 lm 先

大家有冇相關經驗？我都係fg 有少少相關經驗，但預咗好多RN 會報

我都想知報嘅人係咩底巴打做過醫院？

你講 HA定 DH呀 ?

DH hospital administrator II

係咪無人有消息？ btw肯定請哂班 master啦

master + 流利蝗語， 基本入閘條件

有冇人有消息呀

未有啊，應該冇人有

DH 就唔識人, 但HA 識幾個完全冇相關背景,同埋唔識蝗旖既人上年考到

啲人話ha 好多時請返自己啲ea i

HA HA 真的不了. 人工多幾千做到狗咁, 未捱到去CEILING 已經死撚左
HA 工大部份都唔做得

見到你呢個po先醒起自己有報

仲未有消息?

痴線真係完全唔記得

係咪唔會有啦

推一推

石沉大海

會唔會已經用咗上水既waiting

岀咗未 請咗未

無消息

香土有人打去問，話起碼6月尾先有通知

輕輕一推

無左

有冇人有消息？

係咪通知左架啦

應該未
我早一個月搬屋，打電話去改地址
佢都仲接受

9月尾都黎緊 純粹想知喺咪已經通知咗筆試同interview

利申: 由fg等到搵到工

認真，早兩日打過電話去問，前後兩個人聼我電話。第一個講野窒下窒下，好似唔想講gum,中間爆左句話快開始出信叫人去筆試。第二個人好似高級D，因爲距好firm gum耍我，話暫時無可奉告

有得考jre都未必有得考呢份

received written exam invitation today

岩岩都收到，真係唔知會問咩

請問收到信既 巴絲有無相關學歷/工作經驗？同埋係幾號筆試？謝謝

我都岩岩收到 耐到連報過都無印象

我都係,痴線完全唔記得係幾時報過

fg 收唔到

起碼我無

下？咁如果係知請咩 仲搵其他人去？佢直接搵master or EA啦 實大把

笑撚死, 年頭申請, 10 月先叫人 interview

btw ,

競爭比率 800:1

社科master
做大學醫學院研究助理 ~3年

今個月27號筆試

唔知多唔多人會去考呢

Push

已經唔記得左幾時考, 係唔係MISS 撚左

士撚旦啦, 內定味真係好撚濃

其實都內定哂俾啲N仔，廢事陪跑

收到interview

SAME

same
應該點準備好無乜頭緒

+1
Ching記唔記得筆試咩題目
一條係公私院醫護病人失衡
另一條唔記得

寫篇演講辭講器官捐贈

低一個pt架啵
如果你做緊 仲會跌好多人工
同埋唔覺得會有咩野學
我睇到15號都覺得競爭好大

我 大家知唔知係group in定individual?

有冇人13號in?

Cls, 呢個post請左咁耐都未搞掂，內定味濃

我都想知

應該係group

我覺得呢一關應該係final架喇eo都係一個interview 姐

感覺佢係10入面簡一個人
In好多人咁款。
Cls

我諗呢個比例差唔多

我上網睇佢往年都係請幾個暫時見呢度13,14,15號都見，見70個左右掛

如果GROUP IN,咪好多人!??

啱啱上網睇下以前係點
係無group in嘅

其實好似無乜資料真係
唔去到個刻都唔知問咩 哈哈

筆試果日都見好多人
考公開試咁

成個層poly咁考 唔知好似仲有其他地區既考場？

計過下如果坐爆咁多個課室都成2000人考

滿呀

今日已經有interview

Group in or individual?

想知

估計 見500人 但唔知請幾多
一日50人 見兩星期

好多靚仔靚女見

肥毒樣應該無機
當去𥄫下女

中文定英文in

Individual

大約in幾耐

同問

10-15mins

全英？

20號in留名

in 咁耐，請好多人？

我諗請就唔多
但in既人 好多
20號都有 真係有見成700人或以上
就算佢每位多開多個人 都係20位 都未必有

姐係In到 25號咁撚癲

計返係7號in 到 25號，最早係幾點鐘in

以我認知就應該係25-30分鐘一個人

識人9點9個slot

嘩 見咁多人，感覺競爭好大
真係全英文in？

中英都準備定啦
考officer grade預左要考你中英應對

毫無頭緒 慘了

有冇話幾耐會有消息

點計

10-15 MINS

對果個人有INTEREST會耐D

無，見上面有師兄講25號，不過我諗應該打錯，25號星期六黎

我估二月中
都係拜下Offer神好
希望-6中

年三十都唔會開檔啦